【紅色警戒】土耳其十日九夜遊記

都係D最大路野, 綿花堡, 藍廟, 卡帕奇之類
最ON9都係去左Troy, 真心最伏

同意 完全可以唔洗去